823 人鏈問題？ 邊個站未夠人？

有冇人可以答到 cal埋一班Fd 唔出閘等支援

今朝問到而家，暫時知西營盤，石硤尾同荔景唔夠人

咁我落石硤尾

各站統計結果

thx brother